# Zapewnij użytkownikom wygodę korzystania z produktów APM

<br/><br/>

### Wyjaśnienie jednego akapitu

APM (application performance monitoring) odnosi się do rodziny produktów, która ma na celu monitorowanie wydajności aplikacji od początku do końca, również z perspektywy klienta. Podczas gdy tradycyjne rozwiązania monitorujące koncentrują się na wyjątkach i niezależnych pomiarach technicznych (np. śledzeniu błędów, powolnych punktach końcowych serwera itp.), w prawdziwym świecie nasza aplikacja może tworzyć rozczarowanych użytkowników bez żadnych wyjątków kodu, na przykład, jeśli niektóre usługi oprogramowania pośredniego działają naprawdę wolno. Produkty APM mierzą wrażenia użytkownika od końca do końca, na przykład, biorąc pod uwagę system, który obejmuje interfejs użytkownika frontend i wiele usług rozproszonych - niektóre produkty APM mogą powiedzieć, jak szybko trwa transakcja obejmująca wiele poziomów. Może stwierdzić, czy wrażenia użytkownika są solidne i wskazać problem. Ta atrakcyjna oferta ma stosunkowo wysoką cenę, dlatego jest zalecana do dużych i złożonych produktów, które wymagają wykraczania poza proste monitorowanie.

<br/><br/>

### APM przykład - produkt komercyjny, który wizualizuje wydajność aplikacji między usługami

![APM example](/assets/images/apm1.png "APM example")

<br/><br/>

### APM przykład - produkt komercyjny, który podkreśla ocenę doświadczenia użytkownika

![APM example](/assets/images/apm2.png "APM example")

<br/><br/>

### APM przykład - produkt komercyjny, który wyróżnia wolne ścieżki kodu

![APM example](/assets/images/apm3.png "APM example")
